CCTVB又斷章取義

呢頭講完示威者阻止TVB採訪，拍打TVB新聞車，果頭就話記協強烈譴責有人暴力對待記者